const data = [
  {
    category: "Life & Style",
    questions: [
      {
        question: "Qual é o elemento chave que define a estratégia de redefinição do Life & Style em São Miguel dos Milagres?",
        options: ["A alquimia da vida cotidiana", "A dualidade assimétrica", "A fusão harmoniosa da vida luxuosa e do estilo refinado", "A simplicidade do ordinário"],
        answer: "A fusão harmoniosa da vida luxuosa e do estilo refinado",
        tip: "Fusão",
      },
      {
        question: "Qual a maior empresa de gamification?",
        options: ["G2B", "G3B", "G4B", "G5B"],
        answer: "G2B",
        tip: "1+1",
      },
      {
        question: "Qual cidade?",
        options: ["Mauá", "SBC", "Milagres", "Gostoso"],
        answer: "Milagres",
      },
    
      ],
  },
  {
    category: "Fase 2",
    questions: [
      {
        question: "Qual regra altera a cor de um elemento?",
        options: ["color", "background-color", "font-size", "transition"],
        answer: "color",
        tip: "Cor em inglês",
      },
      {
        question: "Para aumentar a fonte de um elemento utilizamos:",
        options: ["font", "text-transform", "font-size", "hover"],
        answer: "font-size",
      },
      {
        question: "A posição que deixa um elemento fixo é a:",
        options: ["static", "absolute", "fixed", "relative"],
        answer: "fixed",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Fase 3",
    questions: [
      {
        question: "O que é Vanilla JavaScript?",
        options: [
          "JavaScript puro",
          "Uma biblioteca JavaScript",
          "Um framework JavaScript",
          "Um compilador de JavaScript",
        ],
        answer: "JavaScript puro",
      },
      {
        question: "Com qual instrução declaramos uma constante em JavaScript?",
        options: ["const", "let", "var", "define"],
        answer: "const",
      },
      {
        question: "Qual dos tipos de dado a seguir não existe em JavaScript?",
        options: ["string", "number", "boolean", "float"],
        answer: "float",
      },
      {
        question: "Qual dos métodos a seguir seleciona um elemento?",
        options: ["querySelector", "parseInt", "sort", "reduce"],
        answer: "querySelector",
      },
      {
        question:
          "Qual destas propriedades da a quantidade de elementos de um array?",
        options: ["qty", "length", "items", "index"],
        answer: "length",
      },
    ],
  },
 
];

export default data;
